[有圖有真相] 武警/公安混入香港警隊資料集合post

北京已秘密地為香港警隊加入了30.000名增援

轉載: 法國的《Figaro》今天用了两大版(P.2 及 P.3全版) 佈導香港示威。其中訪問了浸會大學教授 Jean-Pierre Cabestan, 他說 : "據我所得到的消息, 北京已秘密地為香港警隊加入了30.000名增援, 他們大部份來自廣東, 操廣東話, 所以不易為人識破。因此，警察沒編號和委任証！”

其實越來越多事件令我們相信目前在前線的很多警務人員都是來自內地:

(1) 他們未能出示委任證
證據:
大家都見到佢地唔肯show委任證

(2）他們不熟悉香港法例，隨便入私人地方，男警搜女人身，這都不是香港警察慣常的做法
證據:

武警，扎馬出賣左你自己 曝露左自己身份

(3）他們不熟悉議員名字，從他們的反應看到，他們並非故意扮作不認識
證據:
發癲要求查鄭松泰身份證「防暴警」涉提供假編號!起底組做野

啲狗唔認得鄭松泰

(4）外國記者報道，已經有數萬操廣東話警員從大陸到了香港
證據:
太和站武警

(5）有片段影到警員用普通話向彼此稱呼為「同志們」
證據:
武警已混入香港警隊，北京有必要出解放軍嗎?

1. 0:07 普通話 "後退，後退"

2. 0:38 普通話 "同志們......"

難怪政府不願意成立獨立調查，因為這會揭穿大陸警在香港執法，會造成政治災難。

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

push

721

文宣組幫手推上國際!

公安

唔解放軍都有武警

公安OT
老婆3P

老公唔係屋企咁多日
一定好饑渴

推

想知公安人工

好黑暗

琴日 大埔 蘋果Live (10/8 15:49)
有個犬叫記者上返行人路，佢嘅廣東話勁重口音

想搵返條片，但係條Live推唔返到咁早時間

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

係唔係武警 要睇起底組起唔起到佢

大陸冒警暴徒肆虐 可押至入境處拘捕

聲稱北角實時
求fact check

Source:

Source:

元朗721

白衫黑社會衝入港鐵站打人！
打足全晚999冇人聽！
民建聯全部失踪！

Push

推
721

我信真係有公安混左入黎

推 整合post

推!!!!!

試著說瘋狗 藍蛆 蝗蟲 不要說黑警 藍絲 大陸佬

好貼必推

推！

樓主好波
推爆佢
================================
如果建立一個頁面，將有質素既討論同行動post分類，並且定期更新，有無得諗？

可以貼多啲英文版喺機場、遊客區

必推 其實明眼人都知咩事 邊有咁多警力 快D搵到證據煲大佢！

係本地推係無用

國際見

屌，一定要推

嘩屌 個大媽

Push
文宣方向我覺得可以用呢個

我冇野講

我

【埋黎 !】我地學生都要搞 9 月罷課 !!!

721!!!

push!!!!!

pish

推爆佢

要叫口號

武警加班 老婆被插

希望早日掌握到抗辯唔到既證據
到時搞大佢
可以宣佈中国香港已經玩完

無聽哂D popo pc ，係咪無記者問過？

popo 唔澄清，身有屎！

好重支那鄉音

一定要推到大陸派人扮警察呢單野上國際新聞

有

有冇人翻譯英文

大家小心

提防散水 提防分化

北角好多綠衫都唔似香港人

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

唉 見咁多人屌
我即刻改返隻字

查過啦
中國武警 = Chinese People's Armed Police Force

應該最後version了

脫離同溫層 多用長輩圖文宣 拉攏淺藍

721 香港警方 勾結黑幫

香港公安 勾結黑幫

推 加埋今日北角果兩幅圖

留名

DLLM 推

thanks bro

push

-

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

推 中共真係好狗 鬼吾望支爆

[突發] 舉報黑工，人人有責

痴撚線

好撚嬲 推

自膠 嬲得濟禁左負皮 幫推補數

每日狙擊

推佢老母

同烏克蘭一樣

綠衫軍裝身上有條紅色帶係心口 懷疑係武警 大家幫手留意下 佢地好少出聲 同人講野都係咬耳仔

雖然已經不安左好耐，都要講多句安已不

有單係琴日係大埔，支那狗同記者講行埋一邊
短短15秒已經濃濃嘅口音

文宣做野！推啲料比美國政要/傳媒同CIA

推 共安狗

呢個post絕對要backup

721

Pish

推 做埋啲仆街野

非常明顯.

推到黑警仆街

求文宣組做野，一定要喺國際社會發大件事

推十次

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

真心難識破咩
推上國際

好撚鬼啊屌你老母

屌 push

香港人點會突然講普通話

香港必勝

Pishhhhhh

721推

屌

721元朗警黑勾結恐襲事件簿

推！721警黑勾結

推推推

煲大佢

PUSH

光復香港

依家北角果班
有部份係有紅色標記既

置頂

一定係武警

煲大佢！！！

有朋友做入境處
真係批咗班武警嚟香港
不過佢唔肯提供證據
因為洩露機密檔案好大鑊

有冇人有保密方法
可以提供俾入境處嘅朋友
等佢地可以安心提供證據

直接報串記者咪得囉

向外散播機密 file 係犯左公務員條例
所以冇人肯咁做
怕俾高層追查到

煲大佢！

有冇多d文宣？

其實前線都好驚犯公安條例 俾人拉
所以冇人出

警察真偉大借埋老婆俾公安屌

直接同記者講 等記者“自己揾到”啲料
可以參考下外國政府員工點爆料俾記者

唔係個個都斯諾登要逃亡嘅

如果冒警既暴徒遇到意外 popo敢唔敢開case

相信今晚組有排忙

721元朗恐襲

政府出張身份證比佢
又出張委任證比佢

香港市民已經無野好講
政府死撐佢係香港人，冇人吹得佢地脹

大力推

721元朗恐襲政府警黑勾結

難怪政府不願意成立獨立調查，因為這會揭穿大陸警在香港執法，會造成政治災難。

push dklm

呢個係國際層面，又一次破壞兩制

721起訴咗未

新料 求整合

「核彈」公安扮警話：退後一點！（有片）